放figure美玩 DC Marvel都有d，希望有人接收

準備離開香港有d figure想放，希望會有有心人接收左佢地

Mattel
TDK Trilogy Movie Master Premium Box Set (3隻batman)
開過盒，冇set過出黎，齊件 $350

TDK Survival Suit Bruce Wayne
全新未開盒 $250

TDK Joker (with crime scene evidence)
開過盒，set過入櫃，個盒變黃，齊件 $80

Batman legacy edition (TDK batman + 警察制服joker)
開過盒，joker set過入櫃，齊件 $350

Marvel Legends
Home-coming Spiderman homemade suit
開過盒，齊件，有BAF件 $300

Home coming sets (4吋 vulture+spiderman)
開過盒，spiderman set過入櫃，齊件 $150

Mafex
032 Suicide Squad Joker
開過盒，set過入櫃，齊件 $300

SHF
Suicide Squad Harley Quinn
開過盒，set過入櫃，齊件 $400

有興趣既可以直接tg我再sd相俾你睇，價錢都可以再傾
希望佢地都可以搵到處好人家

多謝幫推

$200全要
Tg hugo1991

唔係交友post呀

唔上Facebook放?

冇用facebook

Tui

貼張相好嗎

你有冇話想睇邊隻？有d已經放左

或者你直接tg我